班獌開心到，唔知仲以為佢地岩岩拎左英超冠軍

樓豬嬲到訓唔著

樓豬嬲撚到

贏左打吡都唔比開心

都係反勝一場啫 咁谷氣做乜 打個飛機唔好谷氣

系 好撚開心

係囉，摩佬又會唔比人開心慶祝咁搞笑既

曼表示一早頭左寒當完季
不過你地谷住道氣未射得又相當過癮

唔好嬲啦打個飛機囉
有料咪下場456熱刺又得

係，好撚開心

不如以後非盃賽決賽贏波都唔比慶祝啦

係 好嬲 以後都唔睇波啦

贏波唔慶祝唔通輸波慶祝呀

啱呀，咁點解摩佬又會唔比人開心係更衣室慶祝既

兩場夾埋 鏝 4:3啵

你肯定係4:3

傻西